教大被指雙重標準 晚上加強語氣批辱劉霞喪夫者

教大學生會的民主牆上，先後有人張貼標語，恭喜教育局副局長蔡若蓮喪子及諾貝爾和平獎得主劉曉波妻子的劉霞喪夫，惟校方早上的聲明，被指輕視侮辱劉曉波夫婦一事。教大晚上再發聲明，加強措辭，指「兩個言論均顯示張貼的人缺乏同理心，已經越出人性道德的底線，校方定必徹查」。

教大對於學生會民主牆接連出現惡意的人身攻擊，深表痛心及難過，又指「由於兩單事件性質相同，接連兩日發生，校方決定合併兩宗事件調查」。至於調查工作，教大指一切按既定的程序進行，現階段不宜妄下判斷。校方重申，一個有質素的公民社會，享有言論自由的同時，亦應以和平、客觀的態度討論事情，互相尊重，理性多元。

教大早上發聲明時，僅稱強烈譴責民主牆再有冒犯言論，表示極度遺憾，由於標語有冒犯成份，校方按既有政策移除；至中午再發聲明，指民主牆近日接連有惡意言論，表示極度遺憾，宣佈會加強保安及巡邏，有需要會報警。

下一個、貼咩好？

犯咩法，報驚？？

金仔喪父點睇

未開記招喎

報埋64

貼64

張仁良一出聲，就姐係證明64有死人

梗係六四畀坦克碌死嗰啲

無記者會 無七情上面咁屌 無同劉霞道歉
喂呀哥 規格相差好遠喎 咁大細超仲唔係雙重標準？

坦克碌豬！

所以群眾運動要用腦
波叔有光環，一出依張牌，立即由極劣勢追回不少
學生要冷靜，面對pk首先要冷靜，之後比佢更pk地出招

你地係咪想玩到張仁良跳樓先安落?

今次真係 大石跌落公廁

起碼立即冷處理
波哥是國家級問題
777唔敢玩大

好撚柒,擺明係個局都俾人裝到

支那軟禁劉霞有冇越出人性道德的底線

係張仁良自己衝出嚟柒啫

補充：
香港其實有二十大（如果計 degree issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 SYU
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 HSMC
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 HKCT
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

貼幾張野都報警？告啲乜？

一個泛民
一個建制
一個港獨
一個反港獨
一個社運人士
一個高官
一個大陸維權人士
一個中共高官

無限loop

好涼薄

屌你老味張仁良

眼淚都無滴
茄呢啡都係演員，你專業啲得唔得？

上次通告你交足戲架喎

打蛇隨棍上 千其唔好放過呢d機會

我夠唔想你地班仆街做高官啦

六四屠城學生們

仲未有人貼六四

記者會呢

個關公部好唔得閒

遺憾>極度遺憾，之後會寫咩

慶祝天安門母親們

整埋齊昕摑母！

始終今次無 CCTV 片段流出，總係差好遠

真心想知點解報驚
唔比學生貼字句？

等睇六四冇死過人

夜晚先黎講
記招呢?cctv呢

已saved

張仁良個名呢？ 馬時亨個名呢？

貼支持一國一制

辣殺

校咩方唧, 明明係張仁良自己講

條on9一早縮左入老母閪度
仲邊敢再出聲

記者招待會呢 校長？